IB個平均價格出唔到？

有冇人都係咁，只係0

sh呀

我都係

option ？

Same here, 我以為浄係我係咁

死server? 我都係咁

same 垃撚圾broker server垃圾 琴日又唔俾買gme

IB想點？冇avg price 冇unrealised P&L

之前試過有隻港股莊家股， 10合一之後出唔到個平均價，要自己入返，好很煩

same

Same，連live chat 都搵唔到人覆，唔知點

一樣 logout 再login都唔得

+1

+1 睇唔到，係咪要等星期一？